一位香港文化界朋友的意見

《願榮光歸香港》唔押韻同有啲唔啱音，我嘗試改良：

何以 這土地 淚再流
何以 怒滿城 滴血汗
如水勇共謀 吶喊聲響透
盼自由 今天釋放
盲眼 這恐懼 恨似仇
還眼 為信念 從沒 怯懦
人身 血在流 但邁進聲響透
戴著頭盔豬嘴抵抗
在晚星墜落 徬徨午夜
迷霧裡 最遠處吹來號角聲
抗極權 來齊集這裡 來 同共進退
勇氣 智慧 到處激盪
黎明來到 要光復 耀我城
同行兒女 為正義 時代革命
祈求民主與自由 歷劫增添堅壯
我願榮光歸香港

最後
915 維園見

又我城我城喺度自閹
果然係嗰班「文化界」

玩咗九年音樂
你個版本更唔啱音

有心
但原版更好

915去完英領去民陣遊行！升級玩國際戰線！

我哋升級玩國際戰線！繼續遍地開花！每個星期去唔同領事館，舉唔同國旗！

其實歌曲顯淺易明有深意最要緊
而家首歌做得到哂呢幾點呀

有心！

強調仇恨, 盲眼還眼唔太好
軍樂入面突出頭盔豬嘴都好怪

改到好柒

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

眼高手低

你幫中國改國歌比較好

唱慣左原版吾改會好d
同都吾太啱音既

THX
BUT唔會改